一人一個生活上最爽嘅時刻

我先
試過谷咗成個月冇打丁
有日難得放假，即刻開套AV打個靚丁
到射嗰一刻將儲咗成個月嘅精全部射曬出嚟
嗰一刻真係好撚柒爽！！！！！！！！！！

收工

半夜扎醒發現仲可以訓多三四個鐘先起身

聽日準時返工

試過去東南亞某啲國家幾日因為廁所還境唔痾屎
又多凍肉生冷野
谷谷埋埋忍到返到香港先去
痾果刻爽到痴線 痾完直頭輕咗好多咁
多到幾驚塞廁所

我都試過忍好耐屎跟住瘋狂痾
痾完之後即刻輕左幾磅

去旅行等上機前

浸溫泉

痾一督忍咗好耐嘅尿

第二日仲要自然醒

自然醒好正

聽日放假

亂鳩咁食野 等搞肚屙爛屎
忍無可忍先衝入廁所
一野炸撚哂出黎....

給開司一罐啤酒

弗洛伊德說

所有的排泄都有快感的

放長假前最後一個工作天

流汗？

突然扎醒以後自己唔知醒瞓晏左，諗住起身個刻法國原來今日放假，立刻跳返上床瞓返個下爽過打丁

屌日本妹

唔理星期幾，去旅行瞓到自然醒

返埋個日放孖Day
啱啱趕到上架巴士
餐廳嗌個樣野食仲有最後一份

肚keep住痛， 但已經係屋企個廁所入面爆發緊， 一邊痛但一邊好放心地瀉，禁住電話享受 。 好滿足好爽

大力索自己隻公仔陣味